有無人呢家戴口罩戴到唔想再除？

想以後都戴住個口罩做人

好有安全感，隔絕所有人

唔洗表情管理

老老實實, 以前兩三個月病一次，
戴左口罩之後病少左好多

係，好爽，個樣唔使扮親切

戴咗之後未傷風過

老母以前話我成日病係食得零食太多
但係自從1月之後冇再有傷風感冒嗰啲
零食反而食多咗
所以好明顯病唔多唔少同出面啲空氣有關

肯定要戴多至少兩三年

當全個地球每日有十億人日日戴口罩，戴足三年即係大約會製造一萬億個分解唔到嘅口罩垃圾

正 一個月先剃一次so

環保撚唔見晒
平時又話要走塑走飲筒走膠袋
一次武肺已經夠晒抵消呢啲走乜走物啦

而家除罩好似冇著衫咁

好暴露

武漢累死全球

其實某程度上可以話係自己抵抗力比較弱，
所以一接觸到空氣中既病菌就好易病